［李文晉(小性奴/于日辰/性病奴/閪晉)事件!!!!多圖］女Fans自助餐配拋妻棄子(12)

啱啱瞓醒追哂post
我屌半個鐘都未有新post
連登仔唔係比人拋兩拋就淆哂底呀？

我望真啲 都冇我名

唔好比佢沉

1:
2:
3:
4:
5:
6:
7:
8:
9:

事發經過
1. 事緣最近有一無助媽媽於某FB group以千字文控訴丈夫偷食+拋妻棄女。

2. 經一眾「對眼食過夜粥」嘅巴打一同發功，證實男事主為 小性奴 （李文晉） 小性奴IG曾出現女事主的相片，與女事主右臂紋身吻合

5月24日生日的兒子

離婚討拍文？

3. Kennis Froggy Chan = 陳菁華 = 大波妹

每PO重點 大波妹摸J圖

但大家J之前睇埋下便先

4. Kennis Froggy Chan 回應

5. 大波妹同綠茶人對話 （由會員 六道。仙人 提供）

人呢

大作家真係別字專家
搞搞震、負責
負責我唔怪你丫你阿媽無教你

btw，出post前搵我我免費幫你校對

幫手推下

推到李文晉乞食

等左一個鐘終於有巴打開post
感激樓主

推

咁撚快有兩個腐皮

lm

幾時皇天擊殺

睇下我個名

唔明點解1001嗰個唔想開post都係都要爭1001

打手嘛 想人搵唔到新post

Lm

幫推

條人渣以為可以淡化件事
食屎啦

啲打手用埋曬啲屎橋

善有善報 惡有惡報！
性病奴快啲俾天收！

打手以為無post 就無事
隔半年都幫你開呀

補返
10:
11:

冇上水幾日，跳左樓未？

打手跳咗幾個

補資料：

10:
11:

爆料網 無須留真名，扮工時用記得轉返自己上網，唔好用公司WIFI

劉明一身蟻！

晉仔幾嬲豬都要扑嘢 扑嘢大過天 無人可以阻到佢！！

邊個阻住晉仔扑嘢就憎死佢

我係被選中嘅細路
係唔係有機會可以拯救地球

唔明點解就到1001都仲有啲人係度「推」、「推」

推推推

]
午安 茱廸妹

香港啲妹妹仔入世未深 梗係易呃

新po輕輕一推。

被佢點名嘅人要知道
佢要吿你哋要搵到你哋真名、地址，唔係律師信係寄唔到即係無得告（民事誹謗）

至於如果佢出律師信畀連登，我諗無人會理佢

咁刑事方面呢，大概可以想像下個場景：

性奴：阿sir我嚟報案㗎
sir：報咩案？
性奴：我被人網上欺凌、騷擾、侵犯私隱
sir：哦，咁你知唔知咩人搞你？
性奴：知呀！許許許、人踩人、士巴拿、借朋友！
sir：哦，咁無得告㗎播
性奴：你警員編號係咩？我要投訴你！
sir：咁我搵當值阿sir同你傾傾

李sir：呢位先生咩事？
性奴：我咪講咗我網上畀人搞囉！
李sir：哦，小姓奴丫嘛我都有追post，你無實質嘅指控我哋無嘢可以做。最多畀張報案紙你貼上網止下咳囉

（打咁多嘢我都係想推post啫，好辛苦先追到live）

以後可以出書教人點食女啦。我實買一本架

我要你五分鐘內給我一個合理解釋！

baby kingdom 果邊戰線有冇人？

我憎死你

我就唔驚喇
誹謗？ 我淨係重覆事實 料又冇爆過 淨係推post?
侵犯私隱？ 啲料全部公海有/發夢聽返嚟

告我乜嘢？

烏不起係咪小姓奴啲人嚟(唔係鳥不起張晨，條友專登改差唔多名玩人)
張飛人單嘢一爆佢就借啲意抹黑講故台作者

啱呀，所以我喺嚟幫你哋打氣㗎
唔駛因為佢鳩嗡兩句就怕，差佬唔會因為啲咁撚雞毛蒜皮嘢出咩重案、科技罪案組，連PC仔都唔會理佢～

push
等咗好耐終於有人開post
下次留位貼link得唔得呀

唔會㗎 都係會有打手爭1001
下次要就1001嗰陣開定

根本成班寫手圍威喂
黃超林單野有眼睇

我開始明白點解仙人話四年前閪晉搵佢搞張飛人同蔣微
亦開始估到點解件事最後會女事主最後會被警察拉左而不了了之，再睇番上兩個post有人話單野好鬼。睇黎有機會係閪晉搵女fans講大話做鳩張飛入同蔣微，等佢地收皮唔會威脅到自己？但蔣微唔係同閪晉friend底架咩？

下個post補番張母子合照喺前面啦

新post留名

D老媽唔理

閪晉封律師信，應該要等佢死撚咗再報夢
先可以送到幾位巴打手上

呢個我當年有追，好似最後唔小心自爆左，係天溢黎

因為呢單野先知原來有小性奴呢個大作家
完全唔知佢D野 幫唔到手

唯有大大力推po 推到全港都知呢單野

根本無人識佢

又到推post時間

被人告果條女係咪愛琴海？

仲有嗰位烏不起
聽聞係雨果小子(雨狗當時用夜太美分身寫手天使被人踢爆
自己認埋係當時烏不起)

越查越心寒

Push

跪求大波波流出

終於到12

乜講故班友都咁黑暗

照咁睇，當年講故台班作者都已經埋晒閪晉堆，因為我記得差唔多所有作者都有出黎屌柒張飛人同蔣薇

屌你老母，又老屈我，
我同薛可正有仇咋嘛，搞張晨把撚咩？

好似係「來吧來吧」

好似唔係

係囉，冇諗到咁重商業味
但講故班人唔會想性病奴死咩？
冇人過來推post喎

張飛人本身都係騙子一名

同天溢澄清番

雨狗當時用夜太美你最美分身認咗

個list雨狗打既

付責

大作家中文唔會差到咁啦係咪呀

向西先係最有代表性既網路作家，為人又低調

我諗係個個都驚撚左做1001

唔係啦，係本身話比佢呃左好多錢條女
大學生嚟

天溢，王天溢，天逸係咪同一個人黎？
當年個hungay game 故係咪天溢寫？

又係喔

派傳單未

屈你？我好記得你有個ac係一直扮唔知邊個作者黎追擊人，最後自己柒左貼fb cap圖而被人踢爆，最後你自己道歉了事，但你個ac之前幾個月都一直扮人黎追擊其他作者黎搞亂講故台，講故台作者追擊作者文化係由你條仆街而起，你敢唔認？

高登網絡作家，隨左半身都係編劇果兩個外，其他都係靠打手吹棒自己吹出嚟嫁啦

由其小姓奴本一獄一世界，要扮真人真事出post寫小説，文筆仲差過留言班高登仔，而家睇返都覺得尷尬

唔係，我唔識另外兩個人，亦無寫過hungay game

中文真係好嗰個其實係編輯

係，你講我就記得喇，係來吧來吧，呢條女係閪晉死忠粉黎

仆街 有冇咁快丫

thanks
當年好亂，個故寫左兩章又reboot，之後就無睇

講返閪晉啦大家 其他嘢再開post講啦

其實我唔想喺呢個POST離題，不過既然你講起我就不得不澄清下，
屌你老母！我扮邊個狙擊邊位作者？有乜證據呀？
班撚樣搵班走狗製造白色恐怖，我嗰時又淆底，先開過一個分身，仲係集中屌薛可正咋，
（可能有抽下其他人水，但狙擊遠遠談不上）
BTW，想狙擊我另開POST啦，我樂意奉陪，唔好阻到其他人討論。

晉?

咁對老婆同仔都有

留名睇條性病奴仆街

覆埋呢次就唔覆你，你咪扮野啦，當年我差唔多個個作者都有睇，包括你，但你係我第一個覺得寫得好差而唔睇既作者。

睇住你個鬼ac一路搞事，0個時個個人都估緊係邊個搞事，但一直無人估你，（因為大家都覺得你收左皮）搞到當年好多人都話講故台好亂（不過事實又係亂嘅）

你條過街老鼠，自己數下你因為做柒事而公開道歉過幾多次啦，咪以為個個都唔記得你先得架

你唔值得我為你而開post，你繼續做你嘅人前君子，人後仆街啦，係咁

夠膽就寫曬呢度既巴絲啦 廢閪性病晉

其實孔明靚唔靚仔，高定矮又關條閪晉乜野事？佢自己夠成個道友咁啦

訓醒推post。到你。

性病奴記住出埋律師信俾我

到你！

一個想做大佬，唔想其他作者爬佢頭嘅人
有乜嘢做唔出

推呀

喂唔好再distract 啦

返上熱門

熱門

btw 點解係時事台

主力推性病奴啦

其他作者嘅嘢麻煩另出post屌
晉囝好需要人哋只關注佢 唔準你哋將注意力從佢身上移開！
今日睇咗佢張爆肌相未？到你！

原來閪晉仲識其他標點符號。
繼續推post，到你！

向含家產推晉

閪晉 好名好名

屌你老母告埋我吖笨柒

睇上個post有人講二家姐係寫緊閪晉同佢老母

我本身覺得二家姐幾好睇知道係戀母故之後有啲想嘔

連登好多當女人係雞係公廁既會員 實大把粉絲

晉仔咁愛佢老母唔知有無屌過自己老母

推～

李文俊有冇同茱迪妹做過愛？

有：
冇

西晉起屋企屌緊女？

決定由依家開始一個鐘推一次post
希望晉仔可以記得我

再推

Pish

pish

加油
希望你有一日會比佢告埋

唔洗出火咩

好想晨oppa出律師信俾我

我憎死你！

飲緊珍珠奶茶
見到張相爭d噴珠

推到條賤種同老母燒炭

佢哋？最多咪室外燒

屌緊老母

到底d街坊知道曬晉仔對媽媽既愛
同李老母鍾意飲新抱茶未

一獄一世界係真人真事，不過係佢用5千蚊買返嚟

閪晉個表情好撚襯個pose

印堂發黑雙目無神咪佢呢款

push

偽，又係佢自己虛
啲閪，又係佢自己屌
老婆，又係佢自己拋棄
安全網，又係佢自己發明

要還嘅時候又惱羞成怒

推左幾日都冇新料

啲閪又係佢自己屌

老一輩未必識用messenger

想同老一輩既朋友交流
係wall度或者照片度comment 會直接dd

又話有大波波相

岩岩推左po，到你！

點解條瘦柒可以咁有自信
BTW D女都好撚淫下

咁大個女未摸過律師信

叛逆的惱惱羞
我憎死你

1001條友可唔可以自動自覺開post

唔知戀母奴呢幾日屌緊閪果陣會唔會諗起大家都知佢係性病奴
愈諗愈嬲搞到鳩都軟埋，要佢老母再幫佢起機

好想睇倫敦金4
唔知黎總可唔可以自己作埋去？

大波波流出未

其實不如一人一信要求小姓奴間公司
將小姓奴故事寫小說，拍埋電影

仲爆

套劇大吧市場！
有連登市場
港女市場
失婚婦市場
港媽市場

支持

我果一張唔夠喉

幫推 唔好比佢停

婦女團體一定贊助先

想睇大波

小說/電影內容反 對女姓暴力
諾背爾獎都有得拎

決定組織大波波親衛隊

因為佢撐警

oppa 快啲告我

好有恆心

藍絲既仆街嘢 當然放時事台

幫推一下。

雖然知道大波波粒的係黑色，但都好想親眼睇下

夏雪
佢好似好清純, 會唔會被佢呃咗隻豬?

正野

應該都食過，傷心

唔駛傷心
就算唔係賤奴食個西都唔係你毒撚埋單

一個一日到黑喺FB踩自己家姐嘅人清純得去邊？

清純？
男人都真係對綠茶婊情有獨鍾

茱迪妹小花
係閪晉用 愛 黎培慾
晉囝愛媽媽

大大隻雞

Judy Bb 放工上嚟搵你

邊忽清純？
個樣已經唔係純嗰類女仔樣

佢個樣好怪 不了

做咩走左焦去夏雪度
Focus 返個無惡不作既賤男先啦

拋妻棄子于日臣
專食讀者奶又含

希望松島安哥哥
係佢屋企樓下寫

夠鐘推post了

...

幾錢1Q

好純咁喎, 唔知當時係咪處女
畀人食咗之後就一個人過了台灣生活
明明係香港發展得唔錯
我一直懷疑佢傷心過度避走香港
小性奴係香港勢力都大
唔想再遇到佢先走

唔想埋單，想有份食ja

推撚到佢永不翻身！

今日無料爆既 無理由架喎

佢絕對唔係善男信女喎

好多粉絲見到佢就濕晒...

終於追到live

佢咁大隻 係人都濕啦

晉仔how are you today係咪驚到要攬住李老母喊

你講既野除左佢「睇落純」之外仲有咩point?
成個故事都係你想像出黎
屌你真係咪話人地覺得男人弱智 睇個樣好似好PURE就即刻幫佢作故仔spin咁都有

我憎死你！係咁推，正衰人。

快啲擁著閪晉仔道歉

唔好俾佢停

晨oppa

Facebook search 到tag
但ig search 小姓奴同于日辰search唔到結果

後生女們都玩ig呀

輕輕一推

唔知閪晉而家係咪一路屌白痴妹塊西一路攬住李老母喊，話比人蝦，嬲嬲豬

3p 麼

為食奴 小晉子

以前睇二家姐真係j出血
點解要破壞我嘅幻想呀閪晉

我上水啦

推撚到晉仔仆街

到你！

媽媽 我要告佢地 我憎死佢地！

個女仔住荃灣海濱

新圖
Btw your name

晉晉今日有冇攬實媽咪呀

唔知今晚班打手幾點要開工呢

星期六比佢地抖下做下善事啦

埋沒良心既野

唔立品既話好慘架

Post 12留名
閪晉仆街死未

呢張相真係j得落
再睇番佢中學個樣
不了

條女咁既樣 難怪閪豬周圍食到女

閪晉

推得咁快 我憎死你地！

每日路過推一推

Facebook search 小姓奴
簽名會d相好多都是咁

宜家做出版咁艱難架咩？
連鴇婆都要做埋

留名

小性奴啲女fans對才華嘅定義 真係好有趣

到底佢邊忽靚仔

可能上一世拯救過地球

真係好有鳩永痕feel

只係對比起其他作家佢高瘦正常樣

明知d 女fans當佢偶像
對佢咁冇咩機心
佢就食住上 又攬又抽水
賤男嚟

而鋪佢出人頭地啦

睇完佢副波地嚇親

有人買書唔奇，但真係值得做fans 咩 ? 唔多明 d 女諗咩

really? 睇下？

push
大家記住每人save一份落自己drive呀知道冇

邊個來？

咁大波 你話呢
俾五分鐘你回答！

咁大反應?
你畀夏雪hurt過 ?

呢d 叫拋頭露面定出人頭地

好羨慕咁大波

晉囝簽名會d女fan屎咁青春晉囝頂唔頂得緊呀

等緊J 圖流出...

邊份報紙咁有正義感？

印象中唔係出曬名自戀妄想症整容閪？
定認錯

陰功lo

邊份報紙咁值得表揚

要幾大篇幅報導 可以令到樓下阿姐都知

大愛撚 唔好諗到位世界咁美好

究竟係咪啲朋友驚佢唔死 叫佢又報警又律師？
咁又係十幾萬粉絲 到尋日都仲可以攬住條女周街行 心梗係雄既
如果唔係有心認錯 知道自己錯乜 唔好扮野 有啲野扮唔到架

黃超林又想上位呀？好似閪晉落馬 都唔代表佢可以上返馬喎 邏輯錯晒

唔明佢報咩復
由頭到尾都係佢自己攞架嚟丢

不要佢都唔會覺得自己有錯㗎啦

直頭嫉妒添啦

返工睇av

回你老母

本身啲post 500 like 都無，自信有十幾萬fans 撐你

如果有教訓
就唔會繼續攬女啦

最後機會 咪推綠茶人去火坑好喔

李老母出post
阿晉

Hi auntie

終於追到live喇

閪晉果然係辣殺，
應該都有好多受害者。

推，到你。

晉囝到而家仲係未道歉、咩交代都無，仲諗報復？

推post。到你！

之前講到咁唔係有彎轉呀？唔好FF綠茶人食回頭草啦，就算佢食回頭草，我地對晉囝都冇彎轉

未刪page 之前d 文都係百幾like , 同全盛時期差太遠，跟本人氣就下降到冇咩人留意

點解有啲住宅會收到宣傳單張？

屌，仲想害多人地一次

若要人不知

件件事都係佢自己自作孽
個仔係佢射
綠茶係佢娶
安全網又係佢自己整

裸照又係佢自己問人拎
啪又係佢自己啪
Fans 自助餐又係佢自己食
啪果陣又係佢自己拎部機來影相

關其他人咩事？

報復？
除左佢媽媽教出個咁無廉恥既仔之外
我諗唔到邊個人需要負責

睇完呢件事，完美演繹朋友係用黎出賣、係會推你去死的。

大波妹如是，李生如是。

推post 到你

上個 post識綠茶人嘅巴絲麻煩上一上水，

報告一下綠茶人同仔仔而家係咪安全

我屌
大波妹PM me

比晉仔玩過

more?

乜撚野比名份同回心轉意，以為自己係邊個
回你老母呀，茱迪

推 大波妹

人地綠茶人話「再回頭也不要你」
牙晉你扮爆料都扮好啲

推一推 唔好沉

去到呢個地步，佢有咩好能仲會真心對綠茶人好，唯一可靠只有法律上追贍養費。

推返呢幾張先

到你!

綠茶人既最後機會？
定係oopa 你最後機會？

痴線，條友賤到咁都仲叫綠茶中返埋去

講到依家綠茶人想求條仆街復合咁

講到綠茶好想要個名份咁

一係出post 果個係條唔知錯既仆街仔
一係就男權至上既巴打

咁串，推一推先

再唔係就係茱迪妹

語氣似茱迪喎！

叫佢俾身家好喇，俾名份？
晉囝人品衰到咁，點一齊生活？
個仔學埋老豆阿爺啲嘢咪仆街？
同埋都係果句，復唔復合同追唔追擊兩回事嚟
收檔啦李母子

綠茶最後機會?? 食撚慒左

有
Kennis Froggy Chan = 陳菁華 = 大波妹J圖流出未

廢老style書面語

夜喇 慳翻啲口水 攞嚟同你個仔打飛機啦

睇清楚原來好多字都打錯喔

佢兩母子賤格到咁，我有理由懷疑李文晉老豆係頂唔順李老母先離婚

綠茶唔返去啦
有手有腳
個男人愛自己都話
外遇滿天燦爛像繁星
仲要對住個仆街99

呢d機會

想同老豆講呢單野
我媽一聽到就話: 哦！自己住900萬私樓老婆仔女住劏房個個呀！
我:
呀姨都識呀閪晉你話笑死唔笑死

阿李老母只要你哋肯分返一半身家俾綠茶母子好好生活
我諗好多人都唔會再點理件事嘅
不過就唔知你個仔仲有咩更爆嘅衰嘢喇
你教到佢咁乞人憎 咁多人爆佢大鑊
反省下啦李老母

外遇滿天燦爛像繁星 唱左出黎

綠茶人都講左唔會復合啦
大家唔洗理啲人喎

推post，到你！

真係長輩語氣

過街老鼠，人人喊打！

你就想有人開post講你呀⋯⋯傻仔。

安全，大家唔洗擔心

性奴幾時開返個page 咪做縮頭烏龜啦厹晉

企開啲，走狗、契弟、牆頭草，
大家都唔想喺呢個POST講其他唔關事嘅作者，你走出嚟吠，阻住人食花生
唔使旨意老屈我係烏不起，雨狗自認咗啦

（唔好意思，又阻到各位討論，我都唔想架，鬼叫有人又屈我）

Push。
Your turn!

push!

推得咁快，上個post想留都冇得留

我非常支持it 部嘅同事繼續爆

追左咁耐post, 第一次留言
賤人小性奴嘅所作所為真係人神共憤
佢老母都係衰格
綠茶人一個女人仔又湊住個小朋友，咁樣被佢兩母子搞到無屋住又無生活費
一定幫手推，推到小姓奴身敗名裂，永不翻身

係咪姓奴老母覆架，完全老人家語氣，又阿晉阿晉嗌得咁撚親切，仲講撚到閪晉會畀返個名份綠茶人咁，但係邊鳩個話綠茶人想要個名份呀而家？

可能係左右伯

上映日有打算去戲院支持，好撚彩時間夾唔到

一獄一世界個原作者呢？

有無人識佢呀

Kennis Froggy Chan = 陳菁華 = 大波妹
唔好逃避，各位巴打都好關心你

講起 左右伯係邊

Judy fans club lm

識左十幾年，知佢咁閪有冇教吓佢做人，咪唔洗搞到今日咁囉

好玩咯
家爺仔乸出曬嚟護航

仆街未

我真係好撚驚，你呢

多謝巴打，整得好詳細

有少少意見想俾返

第一，最好整返個目錄，或者用google doc嘅excel按類別分返sheet,會整齊方便睇啲

第二，爆料網嘅內容只能為副不能為主，因為始終乜人都爆得，如果無證據支持，說服力其實不大，最好同主線分返開，可能用另一個doc放出黎會好啲，廢事俾人覺得我地狗屎垃圾都攞出黎講

暫時只係諗到咁多，諗到嘅再講

幾時到晉仔十八歲就同李老母離婚既爸爸講幾句？

左右伯friend list搵唔到茱迪妹
係咪刪咗fb

推一推先

成年單親家庭，好慘豬，好缺愛

醉愛乂茱迪妹 卍

佢扮好都唔好信啦，容乜易跣多佢一鑊

post繼續推~

茱迪飲咗咁多杯新抱茶
如果綠茶人有返名份，其他新抱點算
不如叫你個閪仔重婚啦

計我話可能有份爆料都唔定

D正皮又多翻

對綠茶人好既話 一開始就唔收起安全網啦

小性奴寫文都寫唔出d乜金句
反而呢單野是但鳩噏幾句都令我好深刻
剛剛起床。到你！
我憎死你
我俾5分鐘你給我一個合理解釋
將我變成扑嘢的人please

依家係咪連個page都deactivate 左？

剷post block人都廢事？

古代皇帝，後宮三千佳麗。

皇太后唔喜歡皇上的綠皇后，要廢后。

剛剛起床。到你！

真係腦補到個畫面

諗起即刻駁咀

其實佢咁有自信
不如挺起個排骨胸照舊岀席書展啦
睇下到時係咪有十萬個fan屎撐佢拋妻無罪 食女有理

笑到噴水

最尾果句 渴到

佢真係去的話
會展比唔比帶雞蛋入場

想問下剛剛起床。到你！係邊度出現？無留意到

轉行做男𡃁模啦

有冇仙人爆嘅料
爆得太快睇唔切

推得慢咗好多

Kennis Froggy Chan = 陳菁華 = 大波妹
荃灣海濱花園對住海做愛開唔開心

Ok多謝巴打
夜少少會執吓

建議你由第一頁再睇多次

如果佢仲有機會留返喺呢行
第時佢搞既campaign個slogan可以用返呢句

thx
原來係呢張，之前睇過，掛住望佢張相，無留意到句野

攬到咁實

戀母奴可以加埋副性病樣搏下啲阿嬸同情

抽哂水
有oppa攬，開心死

受害人快啲出黎指證下啦

條仆街用同樣手法食咁多女
對話內容都大同小異架啦 鬼記得你係邊個 然後再搵返你啲相放上網咩

一路覺得佢呢對眼好熟口面
屌 原來係似johnny depp
但人地係化咗妝對眼先至咁，佢連妝都唔洗化

推得太慢了

成個白粉道友咁 讚佢靚仔啲女fan屎盲嫁？

煙燻妝

開波前一推

po對話 你冇痛腳係佢手唔怕
block咗佢+唔好亂add人

係咪樓上個巴打留架

推。

你有無腦架？如果我係黃超林，我就唔會拎自己出黎講啦，博俾人屌俾人起返之前嘅事咩？我只係想知當年點解件事會不了了少，同埋認得天溢呢件垃圾，睇黎呢位報料者似係天溢想屈我就真

可能post 出來後
會發現其實閪晉根本group message 咁sent

屌你老母我搵撚左全日都搵唔返新post
搶1001個個真係食屎啦你老味

睇住波推茱迪妹個波

個兩句嘢係做乜鳩

屌過好多次，搞到新post一開始推慢咗好多
不如係#1就貼句野叫啲人要留位貼新post link
下次990開始，如果無人貼post link真係唔該都咪再留言
如果咁都再係無貼新post link前就霸咗1001，我真係直接當佢係小性奴派黎擾敵

搵巴打Back up定
個2句野都唔知做乜

睇緊波無開電腦

有無人可以key佢個頭落去

好想睇下又有幾多佳麗比佢揀

唔知有冇女女真係跟住講果句野

搵人快快手backup 左先啦

屌 中二病

推到全港人都知佢啲發臭野

屌
1001之後搵左陣都無
原來係半個鐘都未有人開
搵咗勁耐最後要專登開web版copy個名嚟search

個淫蟲死人腦得啲囡

推下

我無睇過佢啲書
其實佢係咪本本書都係甜故？
乜而家咁多女fans鐘意睇甜故
同時間重要鐘意埋個作者？！
而佢重要講埋想某女讀者做下一本書女主角
咁即係⋯？

推post

睇網典就好似係

咁其實動機好明顯啦

半場推一推

cls
好在有個好大佬

連13 14歲妹妹都想食 禽獸不如

唔知佢咩企圖啦
但咁多證明佢成個腦都係溝女同上床
人生淨係圍住呢樣嘢轉
其實都好痴線

佢好好彩 食咁多女冇事 如果佢食我個女 我幾錢都買兇斬佢條丁出黎

大導演上身

Jd型咁多

johnny depp 點同我閪晉oppa比呀
佢都無擁著媽媽道歉

十三四歲都岩 支持po對話，道理喺你度，又冇比佢影相

大家有對話就post啦好嗎反正佢send過咁多圖比人點記得你係邊個

今日推得好慢
唔多啲上水抄唔低username 告唔到大家嫁

一獄一世界個原作者呢？
出來講兩句啦

原來派傳單唔貴

利申：一啲都唔支持派傳單

過左成半個鐘推得個幾個
果然等有其他新聞呢件事就淡
留名等閪晉半個月後開返Facebook

無新料爆無辦法

等佢開返Facebook 再去迫新料

性病奴睇醫生怪我地？

衰十一坐得監

希望睇埋今晚波會多番人推

睇咩醫生呀？講黎聽下先啦

睇性病者，唔關我地事

睇咩醫生先？
其實都無閃卡流出過喔

其實佢仲有無收入來源我地唔知？

大波波流出未呀

推推

今日有張新嘅，你J咗未

你可以去荃灣海濱花園撞佢

J左啦，想睇粒的

果個唔係呀，唔好再搞人了

大波波幾錢送外賣？

連登仔都好辛苦 日日等大波妹性愛片 等你報復呀

其實大波妹慘d，比人放晒相...

反而男主角零流出，可惡。

大波波太吸引......

係咪平過通函郵寄？

佢睇性病都怪連登仔

我都就黎要睇病 冇得睇晉囝既最新資訊

咪流出左排骨照囉
利申：唔係咁想睇

睇性果方面嘅醫生? oppa 唔好有事啊你仲要用條大蛇潛入更多嘅洞穴㗎

睇完發惡夢

唔好死住呀，死咗我地冇得玩

牙籤咋 大蛇

晉仔不如考慮吓流出大波波圖轉下焦點

已經edit好，戴好頭盔，加咗目錄，喺目錄一click就去到相應subtitle

好波

咁都send俾人，那來的自信

屌 想嘔呀

d對話
真係cls

WFC??

剛打完j! 到你!

嘰嘰嘰

終於等到啦 感謝報料人

打左格仔個啲係咩呢？

講野咁似台狗

感激！

以退為進...

要俾多d人見到我地既怕醜晉

D對話好撚嘔心呀屌 屌你老母

終於有d 新料
一個人要幾厚面皮先會咁樣同d 唔熟既女講嘢

每天自瀆一次 好嘔心

果然係作家 講野思路係特別過人

圖link 之前有爆料人要求blur 既然係咁全部加blur

啲對話

今次自己講載女仔上山車震

認真答：
鐘意睇佢寫既男女陰暗面
而家先知全部故仔陰暗面就係佢

成日自瀆好似對身體唔好喔

所以咪要睇醫生囉

所以佢咪雙眼無神囉

認真問：
葉念深果啲？ 再加甜？

屌，一個咁嘅咸濕猥瑣佬點會呃到咁多女覺得佢係大文豪好男人架

爛臭鳩

要替我打手槍嗎

根本性搔擾

要睇中醫調理調理

要成日搞嘢，性上癮要睇心理學家喔

唔關佢事，我有fol佢
佢比人借刀
得罪人定唔知點
佢連小姓奴係邊個都唔知

身體太虛

D書面語真係做乜鳩

可能粉絲覺得 oppa真性情掛

唔好比佢停

認真mode，其實d 女可以報警metoo
雖然未必開file，但多人報就應該點都會查下，玩下手搭佢番去48 個鐘都好玩

李架車一定好撚污糟

咁樣玩女人法，唔講以為佢係富二代

我以前好鐘意佢
連佢生埋仔之後都鐘意
我唔睇甜故，我睇佢寫男男女女既黑暗面同埋文例如月入三萬香港人
我覺得好寫實

但而家我好撚憎佢
老婆黎架 幫你生埋仔啊
出軌仲聲大夾惡
掉個仔比老婆自己湊
仲要玩消失，完全唔俾個 $5000

大波波有流出未呀

不知道李先生已經達到千人斬了嗎？

性上癮睇醫生啦 喺到搞妹妹

好多野都唔關你事
上黎連登把鬼咩

打手？

簡直係傳奇人物，要寫下自傳先得

題外話
晉仔轉下路數又可以賣廣告出山

不能喔怕醜醜。

嘰嘰嘰！

要幫我打手槍嗎？

唔係
因為我係以前fans
所以清楚
而且咁岩fol開

火炭麗琪個fd就真係sp
我上個post都覆左

c字頭唔係

唔好理呢條港女啦
之前梁天琦佢講埋曬啲風涼說話已經block咗佢

要喔！

明明咁多女fans俾佢呃黎屌 都仲要日日打j
唔怪得之咁un啦

唔係
因為我係以前姓奴fans
所以清楚知道有d內幕野例如性奴有sp
而且咁岩fol開c字頭

火炭麗琪個fd就真係sp
我上個post都覆左

c字頭唔係

性奴個仔肚屙睇醫生又唔見性奴話佢辛苦

連登仔學野啦
咁講野先食到女呀

係喎，仲嫌個仔用多左錢，正仆街！

D對話

每天自瀆一次？

李老母唔好再出嚟柒喇

不自瀆會瘋。

一個人點先會搞到自己成個生活得返性愛？
做咩都係扑野行先
每一日都要出精
靠扑野先有靈感寫文
即使有老婆可以日日扑都仲係要搵其他女人
只為左有更多扑野嘅機會
唔會放過任何一條女
有女就flirt 有西就上
每日嘅生活就係諗今日要屌邊條女呢？
就算屌緊女都仲喺到諗一陣要屌邊條女呢？
晉仔真係有三千後宮啊
連依家比世界唾棄都仲可以搵到肉便器日日屌
真係好野

搵周公前推

綠茶人母子唔辛苦？俾佢扮單身呃啲女唔辛苦？ 條仆街做埋咁多衰嘢都有今日啦，而家邊個逼邊個

已經edit好，戴好頭盔，加咗目錄，喺目錄一click就去到相應subtitle

千祈唔好貼去babykingdom呀，啲師奶見到自己囡囡有買佢本書實好擔心

道歉未吖？比左一半身家前妻未吖？

死左再算
呢啲人渣死左都唔抵得可憐

推到條搖樣仆街

總係覺得李老母由細個就日日同個仔講
你高大靚仔 搞到小器奴自信心爆棚
到後尾靠高登出名之後
又才華又有錢有車有樓
啲自信心升得快過樓價

琴晚玩恐嚇
今晚玩親情

晉仔呀我係你就認認真真出嚟道個歉認下衰仔可能仲贏得更多同情

癡線，而家睇醫生一定貴嫁喔，小朋友病咗唔洗睇

正 cheap 精

咦 巴打佢嫌個仔段野響邊？

反而呢點可以去 Bk 到推喔，班媽媽見到實嬲。

打了！到你！

辛苦晒 下個 post 唔洗出咁多圖了

因為呢啲人冇承擔 仲係哩係老母後面哭哭啼啼 拍下拖都算 最多生性病 真係結婚 佢發覺失去左以前自由自在 面對係更多責任 就會逃避、不知所措、性情大變 有人話佢婚後要賣車 相信呢下先係打擊 原來要犧牲咁多野

你地逼到阿晉要日日睇醫生好慘呀！

阿晉你唔使擔心
你份人咁正直 一定會長命百歲
百病纏身

不要不要耶！

媽媽我每天都要自瀆一次，
不能告訴別人喔，我怕醜醜喔。
唔好再攻擊阿晉！
佢有病日日都要睇醫生！
係咪想逼死佢！
睇症睇性上癮？

句嘰嘰嘰笑到我gapgap聲
同平時連登釣個啲狗公有咩分別

今日牙晉囝打咗飛機未？

可能咁耐都唔回應就係因為忙緊打飛機

adore

講到好似大作家好無辜咁⋯⋯

其實佢
1/ 拋妻棄子
2/ 扮單身食女
3/ fans 抽水放題
4/ 用裸照威嚇女性
5/ 趙完唱
6/ 性騷擾女同事

⋯⋯
佢玩得好高與果陣就不羈的風
出左事就逼死人

到邊邊個迫死邊個

應該已打了

今晚啲爆料笑到我跌晒啲腸呀內臟呀出黎

憎死你，加你上list

佢點搞向西

多謝提供笑料

媽媽咪

未打嘅話應該瘋了。

晉仔：媽咪 佢地夾埋蝦我既

而家先係 00:10 喎
咁快

。到你！

可唔可以告返佢性騷擾？

推得太慢 幫

媽咪$5000安全網好撚貴我經濟負擔好大

我笑到標眼水，頂！

推 今日無打手好慢呀

推推推

metoo，咪性騷擾囉

剛剛推完。到你！

不能忍受，會瘋了！

剛推post！到你！

推撚爆李老母臭閪晉個post!!

點解啲人可以咁得閒，覺得唔關事嘅post都要專登入黎留一留言話唔關事

我憎死你。

過曬底線，我比10分鐘你解釋

因為佢寂寞

中間用句號呀。

再試一次。到你！

呢條友好似癲癲哋
佢係其他post都好似係咁
直接完全封鎖就得

一次生兩次熟，不用怕

再推。到你！

要替我打手槍嗎？

因為佢戇鳩

成個宮心計咁

不要喔我怕醜醜！

咸故王子于日晨
自貼排骨好猴擒
讀者妹妹濕又痕
背妻不倫最銷魂

屌 性奴下套戲首主題曲可以用mamamia

臨訓前推一推先！嘰嘰嘰！到你！

希望今晚爆到1001，嘰嘰嘰

媽咪啊，推post啦！
到你。

下次開新post麻煩幫我加埋點up圖link教學

連推

五分鐘時間。到你！

究竟要幾乞人憎先可以晚晚有人爆料

媽咪呀班連登仔係咁推我訓唔著喇
我要擁著媽媽入睡

媽媽咪呀 諗起都覺得好撚on9

晉仔黎啦 過黎上媽咪張床

推下先

返來推了。到你！

今天自瀆了。到你！

越黎越多人爆料。到你！

好撚正
佢做過嘅嘢同講過嘅說話都好撚柒

推推下又到半個post

戀母

下個post要放貼圖教學
記住留位擺新post link
推到佢仆街！

沒推post我捱不了。

我每天都要推post。

唔係掛 綠茶人搵中超級裙腳仔喎

除咗post係#1，不如係google doc都加埋一項係爆料方法，跟住加返爆料link同up圖link?
可以等其他討論區嘅人都見到

我好同意

本身都真係幾喜歡佢的文章

點知原來人渣一名

不推post會瘋。

放埋去google doc呀

1001 個位懶搬data , 可以直接引用google link

我憎死你哋！係咁推我post！

所以別走近我。

要替我打手槍嗎？

阿晉唔好嬲豬 媽咪錫返！

連登仔係時間除定褲喇

我給你5分鐘時間。快po！

嘩 咁我咪好忙

要改一改排版喔～多咗新嘢～

留個靚名

今日得笑料，冇恐嚇，嘰嘰嘰

媽媽啊，佢哋班人蝦我啊

不能喔怕醜醜

褲已除

辛苦絲打啦

快啦，除左褲啦

等咗好耐啦

因為佢想話你知佢存在緊

其實張poster有樣嘢想講好耐
假仁假義嗰度
「前妻只於睡於隨便放在地上之床褥」
係咪打錯字
嗰個巴打會唔會有新poster改返？
同埋加個QR code畀人搵返份Google doc/post嚟睇會好啲

仲諗住訓教，打擾我訓教，我憎死你。

褲已除啦！

好撚得人驚

波波妹

我諗起佢短髮look
j唔落

真係好大波，成隻乳牛咁

揸車上山搞搞震

大波

要遮樣 隻眼好似鬼咁

我受不了。

老實我想睇男主角媽媽咪呀多啲

Ching者自清巴打！
你嘅努力係有收鑊
快啲上水支持大波妹

幾時先有晉仔j圖流出。我想睇晉仔條牙簽多過大波妹！

兩日之後，終於有

WA 屌咁撚大波,唔怪得要食啦
港女出乳牛真係SSR卡

終於比巴打等到

等左咁耐
有冇即場打返個j

茱迪妹 晉仔一定有偷影茱迪妹啦

點解我識唔到d大波妹架

巴打，你應得架

連登仔繼續推post ge動力

Judybbg

大波粒的呢

大波妹唔想有第二張流出
就快啲報驚啦 似係有人想用你做擋箭牌

無露點喎

文晉近況好嗎
每日忙碌嗎

lm

J住先啦，好快就有

男人可以風流，但唔可以下流

你今日自瀆左未

左手好忙

judy係邊個 冇追番

佢老母

大波妹快啲貼返姓奴oppa出黎啦

流出！流出！流出！流出！流出！流出！流出！流出！

夠料出面開個新post喎

閪晉: 媽媽咪呀

波大遮三醜

證明勤力推post係好事

個post忽然推快咗好多

大波妹屎忽實好好推

大波妹

疑似茱迪媽媽咪現身

要老母出黎幫自己求情 雖然你食過咁多女女 但我覺得你根本冇jer

如果有more就好啦

個陣魚革條仆街言論同向西比差幾條街啦

估唔撚到佢仲搞鳩向西, 正賤種

可以預備開新
麻煩各位就快1001就要放link 唔該曬
剛推了。到妳！

好心有好報

但係大波妹個樣唔係好得喎
同閪晉一樣雙目無神

個樣咁似死亡筆記個L嘅

Hi Mama Mia！

如果今日好辛苦，試試打兩次飛機
再唔得打三次囉，一路加個劑量就會舒服好多～～

大波妹細個

呢張似佢自拍腥比人喎

cls, 你當初有份屈你心抱架
而家仲要話佢搏同情，你呢個奶奶真係on99

依家唔撚係離婚咁簡單呀臭閪
唔覺得個仔有做錯 仲屈人另有目的
食撚屎啦

男人都會犯錯

所以晉仔老豆咪同茱迪妹離婚囉

阿晉只係犯咗每個男人都會犯嘅錯啫
你地點解要咁對佢

咪傻啦，你個仔本身做埋啲野都乞鳩人憎啦
你估真係只係因為今次件事先咁多人推post咩
大把人想睇佢仆街好耐

有無多啲大波妹！嘰嘰嘰！

我淨係見到有個大仆街 拋妻棄子
做得kol話自己唔係公眾人物重要呃埋西屌 搵錢果陣又唔見你咁講
人唔笑狗都吠啦大佬

剛出圖了！到你

7xx-8xx就開係咪早咗啲

好想嘰嘰對波波

一樣縱慾過多

閪晉自責點解比左五分鐘綠茶人解釋

同意！有錢搵就話自己公眾人物
有事就普通基層

呢位爆料ching似乎仲有唔少料

茱迪媽教好你個仔先話人個女啦
唔好同我講你個寶貝仔做嘅事一樣都無錯
咁大個人唔識負責任？

好想睇大波妹露點

出得書都話自己唔係公眾人物

佢犯左天下男人都會犯既錯

拋妻棄子唔傷天害理？
知啲fans仰慕就抽水車人去車震唔傷天害理？
十三四歲𡃁妹都要撩唔傷天害理？

茱迪當咗佢兩個係性格不合然後和平分手咁喎

8+26手足有露點圖記得唔好貼出黎，加密擺link好喇
廢事俾連狗bam

晉閪背妻周圍呃女食都無問題
咁其實我地都無做傷天害理、殺人放火嘅事，推post更加無問題

爆料個位ching 記住擠牙膏咁爆呀

慢慢黎, 長推長有

咁佢應該原諒左佢前夫

又有排推

同埋閪晉都要我地比機會 佢都冇錯

btw,小茱迪叻叻豬哦 識爆料囉 晉晉ig要表揚喇 mamamia

跪求大波波粒的照

但流出嘅係人..
應該唔會係大波妹自己

唔識教仔咪等個社會幫佢教囉
預咗架啦

我都幾常去呢條仆街鏟屋企附近

岩呀一定淨係閪晉插條撚落去啦

咁撚似d厹講既野咁

有得j你就j啦 more

一睇就知假膠

有腦但有呃到

重作啦

*又

到底有幾多人有佢張相

大波波真係好淫

唔係呢 好撚似d厹公知道女神咁雞咁款
一定唔係女神錯 有人呃佢
大波妹妹 真係

唔好再攻擊阿晉！

喺babycondom開個post
同啲媽咪講話見到個女有小性奴本簽名書
之後google過見到小性奴嘅荒淫史
好擔心佢畀小性奴教壞
有女女嘅媽咪就會杯葛小性奴㗎啦

呢個年代係咪識打書面語就叫有墨水

巴打j咗幾多次

連judy都去埋爆料網
點解晉囝唔俾個連登acc伯母上黎傾計呀

好揀唔揀，揀大波妹做女神

你個仔性病奴用高登捧起左個名去呃飲呃食，呃左唔女fans真心，仲偷影裸照傷害人，出埋書仔仔細細咁描寫埋出嚟，會唔會太離譜？！咁人地女仔嘅私隱呢？而家咁驚個仔出事當初就唔好飲咁多新抱茶！而家仲死不悔改話新抱錯，最錯係你生閪晉出嚟
閪晉好地地點會咁多人想煮死佢？

啲kol好古惑架 冇事冇幹又賣廣告又出event 幾萬幾萬袋袋平安 出事就話自己基層普通人

左手依然忙碌中

到時就閪晉上爆料網就會話
唔好再攻擊佢媽媽！

識打是咁的 會唔會都係文青

没完没了

識打嘰嘰嘰先係文青

普通人會有得賣廣告出書有fans咁多人識
呢班人不知幾恨上位做明星啦

想j晉晉條牙籤

怕醜醜

都話post相會令個post 返生上返熱門..所以more

搞我媽咪！
告你！

準備開新啦

推post好驚收律師信

朱迪妹

「你應該一早知道他是這樣」
你講得出呢句說話 有冇諗過你兩母子會有今日？

人地個女都有阿媽生 你縱到你個閪晉仔咁仆街
而家所有事都係你兩個自己一手造成

叫人收手前 不如自己好好反省下

po大波波算啦，唔好推po

朱迪妹，你應該一早知道連登仔是這樣

收錢果陣就係kol
出事果陣就係基層人士
彈出彈入

個仔咁撚閪 根本佢老母要負最大責任
唔識教仔就落撚左佢啦屌

識食
其實性奴食過咁多女
都重係咁鍾意老母
我哋就可以知道老母係正嘢嚟
識睇梗係睇老母

呢啲裸照咁樣流出
如果好似之前綠茶咁講無喺佢手到流出
咁即係話呢啲相其實已經喺其他途徑流出咗

咁點解都係大波妹？！
第一爆料人應該未想出其他牌住

第二就係大波妹真係send咗畀好多唔同嘅party～～

男人嚟講，自己女人唔會亂send畀人，但其他女人就唔係咁講，尤其自己手上有個咁撚大波嘅大波妹，收埋啲想就如錦衣夜行，好撚無癮。

獨樂樂不如眾樂樂，梗係send畀唔同group嘅「朋友」攞威啦！

而爆料人一定喺云云group入面其中一個，所以完全唔驚被起底，因 為 收 到 呢 啲 相 嘅 人 跟 本 多 到 閪 晉 自 己 都 唔 記 得～

我地都無殺人放火，做傷天害理的事，點解閪晉要告連登仔

笑撚死
等睇茱迪妹

我睇到果陣即刻諗起火星異種果d 蟑螂人 係咁係到嘰嘰嘰

( Show Blocked User - 八婆港女 )
話鳩我天琦 同mamamia含撚啦

呢位手足推論相當精彩
但都係要搵多幾幅

岩岩就係想問點解會有流出，唔通大波妹自己send左俾好多人

成篇野更加清楚佢同佢老母都係咁自私
個仔出面搞三搞四呃女咁都唔係錯
佢自己都有欺凌過同事搞過其他作者
兩母子就舒舒服服住大屋
要個孫同個新抱住劏房又俾唔足錢就唔理既

哦，你前新抱冇晒生計哭訴就係屈你個寶貝仔，啲女仔畀你個仔呃感情呃肉體偷影裸照又係屈你個寶貝仔，幾個女仔爆料話你個寶貝仔帶佢哋見家長（即係見你個老而不）又係屈你同你個寶貝仔？

咁你應該要諗下點解你兩母子人緣咁差，個個都要屈你哋囉

難聽啲講，你兩母子係好人嘅話，點解冇人出黎幫你哋？根本就係你兩母子都係賤人乞人憎

講咩唔係公眾人物係普通基層？你個寶貝仔唔係好把炮係大作家到你要周圍講？你個寶貝仔同你上報上電視嗰時你唔係好風騷？咪扮嘢啦

今時今日都仲講緊錯係人哋，你兩母子啱晒，你哋真係等天收！唔識教仔就咪學人生仔，教出個仆街賤仔仲要護短，因住臨老唔過得世呀老虔婆

唔知佢地同廣告商推銷自己嗰時會話「我有好多fans follow我，好有影響力架」定「其實我都只係一個普通人」、「我都唔係公眾人物」咁呢

阻佢扑野 佢唔燒我地春袋已經好好

性奴依家都唔care大波妹點㗎啦
分分鐘真係有佢老母流岀先俾到性奴致命一撃

好撚易解釋 因為佢好多朋友
佢又唔係真係鍾意大波妹 有既野就要同人分享

老母你都試下喊下
睇下博唔博到同情
btw 啲用詞真係好廢老

當條女都衰
咁係咪代表你阿晉仔唔錯 唔應該俾人屌啊？

要犯幾大錯先可以屌啊？係咪一定要殺人放火啊？

慘，個個做晒女主角

老母用，同？
晉仔用。同！
分工明確

大波妹你快啲出黎講解下你呢張相係send咗俾邊個？
條友連自己老婆都會攞出黎講，周圍send相俾人真係唔出奇

1.小姓奴自己放上黎
2.小姓奴之前已經share左比人
3.同大波妹有過關係既人

要抱著媽媽道歉

其實唔止男人會犯錯
女人都會㗎
judy老母就係一個好例子

香港著名床上攝影師：晉囝
有晉囝，有波睇！晉囝好波！

唔知重有冇人搵晉仔做marketing

嘰嘰嘰！嘰嘰嘰！嘰嘰嘰！嘰嘰嘰嘰嘰嘰

推 支持你地推閪晉出嚟
各位絲打以後要好好保護自己

佢真係好仆街

點估到晉仔都要做群腳仔
出事攬住媽媽叫老母幫下我

仆街都不足以形容

guru 個老頂咁保閪晉，可能佢平時拍埋啲相呀影片呀，全部進貢比上頭

摩擦力
靠筆起家唔同d標點符號都要執番好

其實真係可以開定post
一嚟copy and paste要時間
二嚟寧可一早dum條新link上嚟
大家最後廿個回覆係link
都好過畀班弱智搶咗1001

我今日先開始追post唔係比人炒左啦咩
雖然可以偷雞比job佢

當a片咁睇

又就爆post 希望啲仆街唔好爭1001

香港AV總代理

如果Judy 都有流出，咁就真係精彩

開定啦
估唔到之前6xx話咁快就推到9xx

難道茱迪你都不會教仔嗎？連登這麼多人推post，為什麼只指名攻擊某幾位巴打？

唔係喎 我地比機會茱迪媽所講既全局係咩野！我地要了解清楚先得喇！

茱迪媽 爆下你個版本係乜啦～

講笑咁講丫
啲相同啲片唔知係咪滿足佢個（班）fd底老細嘅性癖，如果唔係做咩咁攬佢？！

所有片同相都有百份百流出嘅風險，我自己都有朋友出賣自己啲ex，send上whataspp group攞彩

不過男人好撚醒㗎，揀啲淨係見到女嘅相share㗎咋，一來無人想啲J，二來將來出事死都係死啲囡囡

強烈建議大波妹去報個警先
如果你淨係比過晉仔大家知咩事啦
無理由要你死先過佢

係囉，成日講全局，我都想了解下
如果有料爆做乜唔講出黎
定係玩緊國王的新衣

岩岩先睇到大波孤狸精同綠茶人嘅對話
做完免費雞驚流出，笑死

如果係咁真係勸俾性奴影過相既女去報警 痴撚線

推到全公司都知狐狸精係免費雞，破壞人家庭

報咗警係咪可以有禁制令？

利申：唔識法律

大家係咁叫大波妹報警爆料人咪好驚囉
之前你地唔係好想睇大波妹仆街既咩

想呀 做狐狸精都不得好死

上面嘅巴打講得無錯 受害嘅報驚保障自己
憎佢但又唔做啲嘢保護自己
可能遲啲就遲一日又多張流出

好耐未入黎跟進

今次我開 等下補link

其實都幾肯定晉仔唔會出律師信
出到佢今日就唔推佢老母出嚟啦

爆料人好波

Guru 講到咁，應該就真係唔夠膽，但佢個老細就唔知

有冇ching認得係咪晉仔隻手

今次終於推個老母出黎

有流岀嘅話第一時間貼去地鐵車門玻璃窗(少開個邊)

開到post 12仲有咁多新料

證明左晉仔真係好撚黑人憎
當啲爆料有一半係假 都仲有好撚多人憎佢

咁點都係想晉仔有事多過大波妹有事，佢肯報警大家就唔會jer左佢。

已開！

［李文晉(小性奴/小器奴/性病奴/閪晉/媽媽咪呀)事件!多圖］女Fans自助餐配拋妻棄子(13)

屌冬天衫嚟嘅又無日期

知唔知日期？

比一個機會佢改過自新
就係篤哂晉仔d野出黎

下次係topic打埋啲更新咗嘅料
eg.大波妹j圖已流出
吸引下啲咸濕巴打入黎

可以放心推爆個post

出力推

Judy咁夜都黎留言 今晚係咪瞓唔著呀

... 佢小朋友仲住係90呎瑐劏房

將來佢要面對無爸爸 狀態下生活邊個慘d?

邊個可以補償到俾佢？

無錯
雖然大波妹都唔係好人
不過佢經過今次教訓應該都醒水

目標係令閪晉無得再呃飲呃食同咁囂張

我阿晉因為你地班連登仔 搞到要要日日睇醫生 我坐唔安食唔落添啊

推埋呢邊先過新post。到你！

［李文晉(小性奴/小器奴/性病奴/閪晉/媽媽咪呀)事件!多圖］女Fans自助餐配拋妻棄子(13)

而家變咗短link真係好智障
一開係網頁版嚟
大家可以㩒一下星號將個post加入賣飛佛
之後用返app追post

我又推。到你！

推爆埋個post先

唔係呀我無事喎
㩒到係直接入另一個post

Hello
小性奴

剛剛推了。到你！

佢有個制係「app內開啟」咁

推呀推讓這post推～

你覺得個仔跟咗老豆會好過啲？

係咪想有第3個閪晉？

推到條仆街遺臭萬年

新post

今日未推過就咁快1001
留低條腳毛先
嘰嘰嘰。到你！！

13 新post

想睇大波妹個波

雖然佢係第三者，但只有佢比人流出好慘

閪晉我要你流出啊！淨得班女公平咩

改咗條link

推多野

大波妹好波！

連登巴絲一齊推爆晉晉個屎忽

986

推到有朱迪妹流出

989